ДЗ: Реализуем паттерн "Прототип"
===

## Зоопарк

### Описание классов:

- **IMyClonable<T>** _Дженерик интерфейс для описания методов паттерна прототип_
- **AnimalPrototype** _Абстрактный класс какого-либо животного_
- **Bear** _Класс описания медведей_
- **Bird** _Класс описания птиц_
- **Zoo** _Класс описания зоопарка_


